［投票大落後］教育局局長楊潤雄稱若發現校長不勝任有權取消校長資格

快啲投！網上民意都要好好睇睇

投左

德美聯署整合

push

推

講真個投票標題好有伏, 如果好似之前個欺凌老師的校長, 罷免係OK的。但楊局長今次好明顯係有政治意圖, 但偏偏投票只係大方向投應唔應該罷免

Push

實係造馬

點都推咗先